smartone plan 問

俾緊256 一個月 6G data
仲有一年完約

但想升去無限plan

有無得搞？

用緊smartone wor 巴打